【興航解散】停飛第5日 59名乘客滯留中國

【興航解散】停飛第5日 59名乘客滯留中國

復興航空本月22日突然停飛，10萬人次受影響，其中約萬人被滯留海外陸續透過其他航空公司航班返台。根據台觀光局統計，國際線今天起將無旅行社滯留海外，兩岸線今、明2天仍有59人得轉其他航空公司航班返台。